召集唔食芝士既巴絲入一入黎

做得好

狗也不屌

芝士真係好撚臭